最近經常搭輕鐵 觀察到一樣野

點解好似好多人都唔拍8達通入閘出閘 掂行掂過既? 公然搭車唔比錢?

訓咗幾耐

樓豬仲會拍卡？

冇人check飛唔驚

屌我仲好乖咁次次都拍卡

紋晒身知咩事

個個鄉黑洗拍咭？

好多人都買月票

我點解要比？
呢個係我憑自己本事搭輕鐵

我係66股東唔洗比錢搭

On9仔，港豬

利申中三開始霸王車 一次都冇比人捉過

西鐵轉輕鐵...拍唔拍都係$0，點解要拍
比人捉過又冇事

樓主收聲啦

憑我實力唔買飛 做咩要比？

搭輕鐵洗撚比錢咩

捉我囉屌你老母

月票囉

唔撚益黨鐵

呢排好check得密仲有南亞保鑣

個d唔會捉你有無拍卡 負責企係到架遮

漏咗
屌你老母🖕🏿